Lego batman個小丑邊個配音？

東東大師？

幾肯定係tvb聽過把聲不過唔係好肯定
套戲好正，廣東話配音都好正，大家快d入場睇

應該係張裕東

你都配得好好

羅賓好q

中規中矩咋
劉青雲好正

ok啦，好過以前
係把聲太o靚唔係好夾